跪求炒散推薦

元天屯最好
咩都返

上水粉嶺啱唔啱？

有無人有好工推薦

岩 但係做d乜

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram